[ハロプロ討論區#11]快盜戰隊Vs警察戰隊

モーニング娘。 '17/Morning Musume'17

アンジュルム/Angerme/天使之淚

Juice=Juice

カントリー・ガールズ/Country girls

こぶしファクトリー/Kobushi factory

つばきファクトリー/Tsubaki factory

國際資源站 搵seed埋便

家族排名機，應該識玩架啦

警賊戰隊有熟肉未

Lm

上個post由西曆新年推到農曆新年
變左環保post

然後post頭仲係停留緊係17年

是旦啦

有無人覺得理子個樣好似老鼠

有啦

土撥鼠
不過幾得意

link

新年就到
記得好好保存啲生寫
咪俾啲百厭星攞嚟玩

冇人黎

唔覺，不過係樣比較特別

我覺得係排牙影響多 其他冇問題

田七不如轉做動漫歌算啦

又幾match佢 可能都係一條出路

銀髮れいな
3字頭都黎緊仲係咁正
逆生長

佢把聲都似動漫歌嗰啲

不嬲都係用開英文，
我search咗成日都冇先開。

一齊自學日文

唔好晒左巴打d心機 留底下次開post用

椿工唔係低溫火傷fail
以後都用低溫火傷

ななみんメジャーデビューおめでとう！
出道Single係龍珠動畫ED

以前佢有份唱守護甜心

鄉女

hp愈來愈姑寒 淨係肯up short ver.

垃圾公司差唔多啦

新post又玩多次

1位 譜久村聖 144p
2位 和田彩花 141p
3位 高木紗友希 134p
3位 井上玲音 134p
3位 小片リサ 134p
6位 加賀楓 127p
6位 金澤朋子 127p
8位 小田さくら 117p
8位 牧野真莉愛 117p
8位 川村文乃 117p
8位 梁川奈々美 117p
12位 室田瑞希 109p
12位 上國料萌衣 109p

始終都係鄉女MV好睇

Up front係咪諗住咁樣可以谷到d碟既銷量

情人節event

尾形生日
知醬又彈左入嚟

影得好靚

はーちん生日快樂

變左知醬討論 不過我鍾意

禾條女好高人氣

你哋慢慢傾

春水越黎越正

[中字]20180212早安少女組。20週年紀念特番 UP主: yi水寒冰

熟肉
新年快樂，祝大家日日都開心

你係冰大？

知

梗係唔係
點解會咁諗

點會係

祝大家身體健康啦

試下D新年icon 先

sor for 無聊

00:30:15

10期dvd仲未有熟肉

新年第一滴血

山理cls

好難想像佢今年20歲

出年鄉村廿週年
og會唔會出返嚟呢

うたちゃん

諗多左

做乜9

隻手

嘩屌 想焗死我遙遙咩

北海道真係全日本最好既地方

調緊情

10期

愛理俾個踢波仔抽水

有得抽你唔係唔抽啊

屌佢老母 咁樣衝過嚟
好撚低莊

知生日快樂

知醬今年可以參加倒數part2喇

10期聚

題外話春菜同彩花去完韓國 有fd一齊去幾好

好鐘意哩個pose

おぜちぃ

真係照顧我地cp狗
畢左業都仲有合照

知醬仲搞笑過原版

眼鏡look

大個女

第一眼睇認錯左做佳林

認唔到

梁川頸正中間有墨
佳林頸偏右有墨

佳林瘦左好多

致敬

Maybe

有亮點

桃子？關咩事？

好似個幾個都係b工

有好多set㗎

探婆婆

ダサいランキング
笑死，正路top1一定係大石，佢自己冇份幾開心
まりあ個解釋

第一個夏燒？ 其他認唔到
btw搞咩 整片嗰位係飯？

Miya>?>梨沙>momo>熊井

好記得fan話隊長 眼鏡老土

我都記得眼鏡老土

translate返d精華：
～老土排名～
第2,3位同票 - まりあ、よこやん
投比よこやん理由：イモみたい (有種鄉下味)
投比まりあ理由：歳を合ってない服を着て、いつも同じ服を着て
(著埋d唔啱年紀既衫，成日著同一套衫)
まりあ：唔係～～～聽我講～～我得好少衫架咋，得５套衫左右
春菜：等陣，我送比你d衫你完全冇著過？
まりあ：唔係～～
生田：でもコーデがxxxxくれない？(聽唔清xxx譯唔到)
遙：話說好似都送左好多衫你比你
まりあ：我有著～真架！あの。。あの、工藤さん送比我d衫我之前去接骨院有著架！
(全員爆笑 )

[非黑]
靚女同非靚女著同一套衫
如果係老土衫 靚女會特別覺得老土
如果係靚衫 靚女會特別覺得靚

老土榜其實俾人印象太靚
著衫要求都比較高
落差感太大先會覺得老土

Maria = 永世one piece

一定係糞運營迫佢著
btw 點解牧野好似咁多人送衫佢著

身形 身高 適中

係咪呢副眼鏡

正180 model身高

逼咩啦 自己私服都管你咩 我覺得係懶 著死一件頭 一係由細著開一件頭

就係呢種老土眼鏡

著一件頭都開懶事

日本出街好似fashion show 咁 冇得怪佢

其實呢 有冇人似我迷多左椿工 首I Need You ～夜空の観覧車～正到 mv拍得好

有，其實今次新single睇到佢地每個人都明顯地成長左好多，公司又比左d好歌佢地，mv又拍得好

留名

加護亞依

以前個樣好睇D

你條女今日生日wo

yes 我代我BB多謝你先

仲以為橫山好細個,原來都17歲

唔係你以為佢幾多歲 ？

似細過朱音

三首歌都好聽

童顔又細粒

朱音大粒啫
其實個個睇落都細個

連續2日oricon 排第二
幾賣得

好Cute
其實我都覺得似細過朱音

我都買左 4月睇佢地con

我諗緊今年睇愛理定鄉女好

如果唔係嵐可以第一 可惜

對比其他團對上一隻碟 除mm都好過晒

NONAKA

想問好耐,點解3個隊長果度佢地塊面咁黃

留名

想問有冇人有ひなフェス Day 1嘅飛多？？？

應該唔會有人抽多掛
上票通買咪算

唯有等埋3月3公開發售啦...

天使開場真係型撚到

Barcode 頭

由加簡直係完美

瘦得滯

我bb簡直係完美

だーさく

淳君隊贏左小室隊

乜原來仲有

鬥到2046
而家仲搞緊last idol 2期audition
今次只准素人參加

終於解放髮

啱啱有個毒撚hehe想摸我咕咕
無啦啦行到勁埋 隻手唔知想點

無人想知

大家搭車小心啲

冇人想知

下個到你

下次咁講

笑死

呢個咩嚟

pop子與pipi美的日常

其實佢地不和點黎

設定黎渣

我知 就係幾時開始有呢個設定

15年頭左右開始

知唔知邊一場

モーニング娘。 コンサートツアー2013秋～CHANCE！～
11月28 日本武道館果場

上首似安室
今首有啲似aiko

今晚又要睇反

錄what is love mv嗰場
可能係h!p成本最低嘅mv

唔算 如果你要計場地黎講唔會係 加上同fans一齊算係好體驗

連英文翻譯都無
鄉女又贏

糞營運真係好仆街

ちぃ專訪

和田同春菜約會

成日架啦 佢兩個 之前又一齊出國

_(:3 」∠ )_

好似禿左咁

咁稀疏仲分界

effect 加得太勁姐我諗

又要我收你地皮

照騙

麻：“佢真係平架 hahahaha”

冇事 明顯上面effect太勁

ハロステ梁川嗰下飛吻我暈了

咪FF啦

見到暈左姐 咁都ff

又係度耍花槍

23:03で心臓止まりました、やなみんだいすき！！！！！！！！！！！

嘩！椿工超可愛
愈來愈鐘意佢地

有趣有趣

幾得意，參與下先

即係影景再#hp_here?

名所/名物都得，你住既地方有代表性既景點、食物、特產etc，影相或者拍片再hashtag

作用係邊 宣傳？

話就話飯之間既文化交流
但最實際係受歡迎既地方有機會去搞concert

會先啦 垃圾公司 天使黎下香台灣都好啊

其實即係鬥影靚相呃得多like博佢地黎自己國家開con

唔太信會 公司起碼都要諗過度過

今年天使衝出亞洲都算係咁

似隊長私心feel 可以睇下藝術野

岩尾望一早已經參與緊

咁佢地對海外飯都算幾好既

咪就係
講ff呢度在座大把癲過我啦

永續佳林
又多個假佳林

決定影自己屋企參戰 等佢地黎我屋企開con

幫你手like
駛唔駛影埋立牌之類嗰啲定就咁影景？

好想睇live

去影天壇天佛 彩花就會嚟

觀音啱唔啱？

影黃大仙廟

不過廟比影架咩 大佛唔錯

四大花魁

影出面咪得

佢鐘意係佛像唔係建築呀

剪個佛祖頭然後自拍

青山走失咗病人

不如牧野巴拎真生寫出黎自拍 #hp_here啦

認真我拎返hk con d相搞返#hp_here

我發覺名古屋店好似成日有好野咁

咁應該會將香港列入黑名單

去邊到影fsk好

買牌仔先
雖然唔影都已經嚟咗&會嚟

唔明

sorry1999

我意思係哩樣應該係for畀機會啲未開過con嘅地方
h!p本身喺香港同台灣都算開得多con

點都要影 話比垃圾公司知好想佢地黎 好想似下佢地全公司黎開h!p con

好正

人仔牌

拎和田人仔牌去同天壇大佛影相

冇買到 如果其他巴絲打有嘅話都可以咁做

拎住塊人仔牌係到左度右度較角度
諗下都覺得好撚毒

之前試過 D人望住我

真係唔會敢大街大行玩呢d

其實塊牌咁細得鬼閒理你咩
除非你嗰塊係1/3等身大嗰隻

咁有人會好奇你係到拎住d咩影
個次d人特登擰轉個頭望我
1/3個d真係不了 否則會係連登見到我

邊個肯拎住1/3個d影應該就係真飯
我要向佢致敬

想買人仔牌
細細個嗰啲幾錢到？

自己睇

facebook碌到個心即刻跳左一下
小田好波

自私 po 埋小田

其實一直唔明知醬點解一入黎可以c位

空降人氣王

樣 唱得跳得 其實好殺食 寧願佢C都唔好邊個C啦

又單打

除左oda冇一個唱得wo

一黎搵歌姬 認真我出去搵歌手同佢比

麻同聖都唱得，チェル同知就成長中，其他就...

麻我覺得一般般，只不過係好其他少少咁（非黑 我箱推），仲要把聲收收地皮，聖我見係唔氣同好飄 其他真係只可以讚有進步

冇計聽oda唱歌同其他完全雨個level

搶唔到31號夜晚

Twitter搵左人讓日頭果場

你自己抽？

入到去冇晒

貴幾多到

真正唱得好既得幾個
mm 小田
天使 小結 豬脷 上國料
j=j 高木 朋子 段原

因為知醬世界第一

上面係咁比唱功唔知做乜
剩係想聽好歌都唔會追idol啦
係咪受歡迎好講人緣
好似鄉女咁

奈奈美

佳林都好唱得 好有技巧

收皮啦你

我一直冇當佢地idol 係舞台表演者
大家唔同睇法姐

所以你一直唔明知醬點解一入黎可以c位

咁morning 行實力制 綜合黎講點都係oda

morning都係idol 唱功好都唔係大哂姐

無佢地咁好姐

大石腳肌

忍左手三個月仲未買goods

忍左1個月

咪哂錢啦

我對上買以經係日本買

佢地去𠴱啲我都去過

放開佢塊面
集集都要比人調戲

這些機會

水隊越大越正

死圖

集集都比人抽水

愛理ig嗰條柒頭係邊個嚟
見一獲打一獲

地下愛理

應該係髮型師

髮型師剪番頭髮啦屌
剪我愛理件衫做乜鳩

擺明設計黎啦 唔通剪黎拍av

生田仲未送生日禮物俾小牧野
摘名一次

等我好好訓教佢

訓教啦你

唔比咪唔比 前輩一定要比後輩架

其實小田係咪咩都一take過

唱功咁屈機都唔奇

貼返以前兩首我最鍾意既歌既演繹
當時果個年紀黎講d真係好屈機

龜、ガキ17歲，貓16歲

愛ちゃん18歲，龜16歲，貓15歲

14歲 小田さくら

船木結 13碎

會長

モーニング娘。’18譜久村聖「新セクシーキャットは野中」

點解唔係生田

咁多solo lines既position一般都比唱得下既mb

我bb audition條片每個月都會loop幾次

第5名 我都買左本

點解唔係麻醬
想睇貓耳麻

就係唱得下先唔怕新歌無solo line
寧願搵啲舊歌俾人分下豬肉好過
難得會長之前開聲想唱

野中

我仲以為會係10期搵個頂/知醬做tim

我以為知/牧野

我仲以為尾形/會長

尾形難d 怕佢係咁走音
會長真係可惜

但係尾形好似隻貓

咪講到會長唔會走音咁

次次聽都會起哂雞皮
小田真係好正

仲係細細粒個陣嘅愛理上高音好正

永遠的pm生日快樂

前期冇人氣

記得影多啲靚相

mm同椿

橫山勁少鏡頭

あかねちん生日快樂

得一個

香港！香港！香港！ ワンピク初海外です🙌🏻 by 田辺奈菜美 : 癒してハロプロ -

吖！我個守護甜心嚟香港

同場另外幾隊都想睇，可惜唔喺香港

想睇ななみん既快d買定飛喇

如果773當時同埋karin一齊入juice=juice就好啦

咁啱呢幾日去左日本

有錢去日本

個頭好似縮左水

嗰隊Say La 啲樣都幾QQ

髮型問題姐

拳工

大家推介邊場舞台劇

lilium少女純潔歌劇>reborn>東之地平 西之永遠>法老王之墓>>triangle

stacy少女再殺同學伴呢？

睇完lilium 好正

不予置評

成班都好令

仲有夜輪之咲 前傳

個po好靜

冇野update
Btw知醬冇update blog好多日

sor

Sor乜勁

最尾做乜鳩

又眼鏡

我又路過了

真係好型...

淳君

又多隊
幾年前淳君已經做過バクステ外神田一丁目同エラバレシ既sound producer
勁似研修生d歌路

Hi
めいめい同あいあい

可愛

加賀都幾好睇

戴左口罩之後?

好撚賤

人地睇開水著架

加賀純正日本女人樣 好唔好睇見人見智
不過身材勁好

一間人地拎佢條女出架啦 身材好

原來呢班係近畿大學出既idol
淳君已經轉食女大學生

country girls同kindai girls
唔通係girls系既妹分團

好多人

日本讀大學就正啦，有得邊讀邊做アイドル

研修生新歌花音作詞！？

小田bb生日快樂

肥音我條女

禾bb生日快樂

幾好聽

Happy birthday to my baby
但點解係雞翼

好想做隻熊

佢係咪著住香港場個件 ？

係

yes

等完左上YouTube 睇

等人放架啦 一係比錢睇用可以睇到日本電視果d

有冇人可以話我知大概內容

汁汁新歌

LIVE チャンネル「#487 さしめし 野村みな美・山岸理子前半」

用#LINELIVE 看直播

我發現唔可以同りこりこ對視太耐

好鬼難聽

似唔似一隻貓

唔差wo

center

禾聖好似剪左短髮咁

短髮

今日16時発表

モーニング娘。'18 生田衣梨奈・飯窪春菜がCS放送・スペースシャワーTVプラス新番組「あっとせぶんてぃーん～東京キネマ倶楽部への道～」に出演決定！
この番組収録にファンクラブ会員の皆様を抽選でご招待致します！

日程：4月10日（火）
集合時間：夕方頃予定
場所：都内某所
出演：あっとせぶんてぃーん/モーニング娘。'18 生田衣梨奈・飯窪春菜
申込制限：1名のみ（高校生以上・制服不可）

↓

今日21時発表

【出演者変更】モーニング娘。'18 生田衣梨奈・牧野真莉愛出演「あっとせぶんてぃーん～東京キネマ倶楽部への道～」 公開収録観覧募集のお知らせ

要永換人？

咩節目黎

同問

有日本仔估畢業所以轉人

畢都唔係即刻走嫁

好似係聊天節目

可能拍畢業片呢 不過是但啦 都好早叫佢畢業

知做泡菜手勢

呢個女飯超可愛

H!P好多都追韓星

むろたん崇泡

h!p都幾多高質女飯
喺twitter見好多都係靚女

一般貨色

會長好亞

會長係M娘之中最靚𠴱個

我一直都覺得係

見過真人大家會分到 會長係堅眼前一亮 唔似佢鏡頭前咁運動形咁 推春菜都咁話啦 唔通係某個人靚咩

會長真人堅閪面

令到

我第一眼係覺得係美希

點會
BTW 管谷梨沙子生女

入H!P

仲要同桃子一樣3月6

冇人駁到

之前有人話尾形令d

尾形都靚，
但個身形要控制得好好
唔係過肥就過瘦

其實未飯早安之前 第一眼見到尾形覺得佢幾靚

我係會長 見到韓國啲相

會長影啲相好有韓風味

小牧野細個都好正架

好似椎名林檎

夢羽寶寶愈嚟愈勁
就快可以出道

下集戰隊遙神主場 大家記得睇

尾形好正

禾道重復歸一周年

1:25:00開始 句Is it necessary? 比左miki

知仔秒殺佢wor

我本身覺得係工藤
生田 飯窪 知 麻醬 尾形都靚
特別係麻醬

好想去呢場 好正

我聽到miki 唱Is it necessary 個下唔知點解不自覺咁笑左

作詞作曲 つんく 編曲 大久保薫

新歌好正

★TV★
4/1(日)17:00～20:00
BSスカパー！「Hello! Project 20th Anniversary!! Hello! Project ひなフェス 2018」※生中継

★TV★
4/30(月)18:00～21:00
BSスカパー！「Hello!Project 20th Anniversary!! Hello!Project COUNTDOWN PARTY 2017～GOOD BYE & HELLO !～」

睇直播當去左

英文發音

有冇人想買/買咗graduation2018 高校卒業？

起碼唔洗等半年先有得睇

留番買寫真集好過啦

好可愛

啱啱想po 幼年遙

麻醬喎

今年出啦

夾出黎定點

兩年約完左出iphone x

汁汁唱歌真係好好聽

我出兩部iPhone x 簽約做我女朋友

我個fd話 睇個樣係外純內淫

你個fd係咪好好打

女仔fd

你個fd係咪有所暗示

諗多左啦 佢J開iu

其實20週年 係咪應該要有海外場

去都去巴黎個d 唔會係香港

後藤真希

啫係話愛香似iu?

唔係 話愛香外純內淫姐

12歲

禾條女s

有飯捕獲睇緊棒球比賽既野生まりあ
隔離果個唔知係咪佢母親大人

岳母大人

行開啦 左邊我㗎

夢羽紮孖辮

麻醬新髮型第一眼差啲認唔到

個髮形唔係好得wo

屌成乞兒頭咁😒

啲陰成熟咗啫
片度睇都ok

麻睇片好正 我幾鍾意佢呢個髮形 春菜果個唔靚

睇片都唔覺正wo 披頭散髮feel

棄將

好驚下次整到我知變左柒頭

應該幾難會整到柒

佳林之前個議員頭都柒左勁耐啦

條腰
對髀

議員頭

個肚臍

愛理真係

do玩低胸

祼色樽領衫嚟㗎

jeng

℃-ute解散から1年、その圧倒的な歌唱力とパフォーマンス力から各所から多大なるソロ活動への期待の声が上がっていた、鈴木愛理のソロアルバムがついにリリース。

ファーストソロアルバムは、Buono!!の流れを汲むPopRock系統のバンドサウンドナンバーと、℃-ute時代をさらに進化させたDanceナンバーの2Wayの全15曲で構成。

Danceナンバーは、今のダンスミュージックシーンを牽引する今井了介(ex.安室奈美恵「Hero」)、Jazzin'park、AKIRA、山木隆一郎らがサウンドプロデュース。

バンドサウンド系は、Buono!!を支えてくれた岩里祐穂、井上慎二郎、AKIRASTARが参加。シンガーソングライター山崎あおいからの提供曲も。

さらに、鈴木愛理と親交のあるガールズバンドとの、コラボレーションも実現!
「STORY」鈴木愛理×SCANDAL
「光の方へ」鈴木愛理×赤い公園

SPICY CHOCOLATEとコラボした染みるバラードも収録。この曲では鈴木愛理が初の作詞を担当した。

このアルバムに先駆け、3月26日～4月1日はダンスメインの魅せるソロLiveステージを丸の内コットンクラブで開催(4月24日～29日に再演)。
それとは全く違う内容の、バンドを ひっさげてのLiveは4月9日,10日ZeppTokyo、4月16日なんばHatch。

さらに、7月9日、ついにソロとして初の日本武道館公演に挑みます。武道館は、コットンクラブ、Zepp&Hacthでの、ダンス、バンドをミックスした集大成とも言えるステージをお届けします。

2003年9歳「あぁ!」でデビュー、その後05年から℃-ute、そして07年からBuono!で絶対的エースとして活動して、この4月で24歳になる鈴木愛理。
”15年目の新人ソロシンガー鈴木愛理”のストーリーは、まだ始まったばかり!乞うご期待です!

會同Scandal 合唱

最鐘意moment

做乜尻

石田好似上好多仙台節目

沙由依家睇落仲後生過退團嗰陣
我諗佢仲著到水手服

話灑都神顏
不過個樣真係冇乜點變過

出道3週年快樂

小結靚咗wo

桃花依舊 人面全非

MoMochi

uta
manaka

減肥啦好嗎

抱歉

想象唔到變到尾刑咁

快d停止豚化

換哂我屋企啲避孕藥先

事實證明菓子禁令係德政嚟
一入mm就一日到黑食食食

不能同意更多
momochi有遠見

有無人有以前拉麵戰隊既中文字幕

好智障

捐血送poster
係咪自選架
又玩抽選既話會唔會搞出人命

Upf 真係良心企業黎 成日搞震災籌款
而家仲幫手叫人捐血

外國人有冇得捐

睇片又冇乜野wo 大面姐下話

日本抽幾多cc㗎
我怕血 如果抽我幾袋血我應該即暈

大面遮 睇腳最準確

參外國人玩先算

紅十字會搞應該得吓嘛
佢地求血遮
有人嚟捐無理由say no掛

有英文版poster 可唔可以理解為受外國人玩
你驗證下

冇事冇事

我baby 又贏

話灑b工豚化得幾嚴重

愛理個fd子好勁

まおぴん

麻醬生日會一人淨係可以抽一張😑

矢口又結婚

辛苦哂

要睇嘅點會依家先買

究竟有邊個前輩係麻醬攻略唔到

はーちん要畢業

我知又要守寡喇

偶像無才便是德
讀到書嗰啲都快玩完

前幾日先係度諗M娘好似無乜邊個讀過大學
今日就睇到member卒業入大學

估佢唔到

M娘春夏秋冬con日程太多
如果要讀大學無可能留得低

咩事

入大學 冇時間 決定畢業

唉 不過希望佢係返大阪讀啦 近屋企

唔怪得佢突然間po呢張相

春菜個AAA組 得返一個

過多兩年就到小牧野上大學
有得睇好睇

認真講句美希唔上 佢英文唔錯

淨係得英文咩

大學門面英文啦 大把野英文讀

加上春水係咪上到都唔知 佢上緊短期制果d

短期制咩嚟

google完維基話似副學士

咁讀乜鳩
出本寫真集俾我地讀好過啦

得返春菜一個A
之前見麻醬同尾形fd咗，仲有啲開始企佢地cp

應該比do影響左啦 有新目標去試而畢業 不過你而家唔試唔通等老左先黎
你搵日日水著試下海果個黎J啦

Asso 都入到大學ge

要努力囉 不過定左目標盡力上 要追一樣野好難 屌我而家都好煩
最重要唔好後悔

但係其實我覺得尾形想拍施

拍囉 咁樣解決都好啊 唔通似拳果幾件突然消失咩

係就好喇

老老柒柒 其實佢入黎嗰排都係咁比佢上雜誌 只係捧極歌舞都係唔掂 公司又定左maria係門面(利申返我覺得兩個歌舞都唔掂 講樣春水靚一大截 但係maria明顯有野心同積極好多 所以先跑出)
冇定位冇表現機會 去到呢個人生交叉點決定畢業都唔奇
希望佢以後一切順利

Agree 冇定位真係問題

唔好講同期 後面13 14定位有實力有

補充返我知maria係dance部 但係我對佢一味大動作冇節奏感冇舞感既風格真係唔識欣賞
現役跳舞我最鍾意大石>竹內/秋山

不過可惜睇hs 春水表情好左 有進步

Mola mola

新鄉女立牌

下年會唔會到知

畢業嗰日知醬應該喊死

知好似都教緊入大學

集郵麻

頂 我前幾日先講完春水好靚

仆街啦你 你係咪神燈

畢業得咁突然，一路諗住下一個係春菜，冇諗過係はーちん

邊會諗到12期 真係一年一個

2018年度
譜久22
生田21
飯窪24
石田22
佐藤19
小田20
尾形20
野中19
牧野18
羽賀17
加賀19
横山18
森戸19

平均年齡太大
今年可能走兩個
出年再加番幾個u16

舂菜真係好大機會

春菜必須走

最理想既走向係
春水春con走
春菜秋con走
h!p 夏con開始招生
夢羽+西田汐里+素人

加多一個啦 有人會下海 18歲啦差唔多得架啦

你好唔鍾意牧野咁wo

一大陣酸味

酸 點都要走架啦 不過你班人係鍾意佢對波姐 咪下海囉 全出啊

其實我都好鍾意春菜對波

嗯嗯 你之前講過咩我會記住

屌我講過咩

舞美唔同左樣 ge 係咪肥左

講真12期嘅成長真係唔係好顯著
希望剩返嘅可以留耐啲先走
特別係美希，係有進步但始終有啲野突破唔到咁

唔好話進步 比人個存在感都好低 係得牧野玩loving 突出小小

舞美揸緊機？

我揸緊

J就有得你揸

我一路揸機一路揸j

舞美黎 肥左

做乜鳩

nanami d女人味

煩到仆街

今年又做返呢套

識唔識揀角色㗎
知醬件衫咁核突

頂左牧野個角色

又出低成本垃圾mv

Me:

想飲 但次次都要排好耐先買到

咩黎

小田靚左好多

化妝嘅威力

the alley 黑糖鹿丸鮮奶 超級好飲
香港得一間 次次買親都排成八個字先去到收銀

小田轉左髮型之後個樣好似老左十歲咁

無事喇後生返喇

呢杯 我之前成日飲果間野係夜市執左之後冇飲過

屌 咩樣
化妝靚D 雖然好似女教師

最正時期

話說我依加先見到
橫山17咋 邊有咁快18
森戸先係18

15粒成員顏色嘅星

冇左春水同佢地改圖 到時佢地自己做返識唔識架

左邊畢業3粒

右下13，14期

兩隊新group

又額人入研修生

唔想放人走去其他團

聽日女兒節場開波 好想睇啊

未去過睇live表示好想睇

我係有我老婆抽中solo 先想去 同我睇緊春con大阪場有冇時間去

已死

一定要去睇live 好正架

話說有冇人覺得宜家juicejuice唱功係全家族巔峰，睇完佢地最近7人演唱會之後就咁覺得，植村仲要進步勁多！連天使都唔夠佢地抽

又多兩團
家族con愈來愈唔抵睇

唔係五人時期已經係最好個隊咩

汁汁啲音色最特別
佳林把聲一聽就扯扯地
植村就cool女王系
暴君把聲勁溫柔

去緊橫濱

聽左上上集nanami sexy sexy recording真係痴撚線，
進步左好撚多

upcoming

打算6月去睇武道館con
可以點入手

係咪春水畢業場

去得就緊係2場睇晒啦

好多

睇完
最強嘅開坑法就係直接睇live

班友唔識欣賞

1. 自己抽fc飛然後自己/搵fd比錢
2. 上twitter搵 總有人放飛
3. 等公開發售

好想推多d人入坑 明明morning咁正

同花道隔10行左右⋯⋯

我都想去 plan緊去日本

入fc難唔難搞

唔記得抽左未
好抽已經抽左

肯出錢就咩都唔難

你岩！但而家加埋段原真係無得輸

如果夢羽入埋去就不得了

會哂曬，因為宜家果汁唱功好嘅太多，段原同高木已經有啲撞~~~~

太陽與月亮都有😑

今晚係咪有直播

我意思係洗唔洗搵人幫手搞 姐係咩要日本地址又盛果d
定自己上網搞比錢就得

今日無直播
聽日先有

今日都有

可以自己搞哂 一定平過俾agent搞
但係如果用集運倉做地址有機會收唔到飛
agent搞你就預左貴 但係就穩陣啲
同埋有啲連抽呢個步驟都要收錢🌚

冇得睇 日本先得

轉日本vpn
不過好模糊畫面又卡
勁想去 好正
道重唱ラララビビビ
藤本美貴唱返佢首名曲

唔曉日文呀
撈熟你有無計傾

直播從來都係為左等人upload果陣先睇

今晚？

去呢D網買得唔得

坐咩位都無所謂咪黃牛網買
平過原價都有
入fc都係想抽前席同買fc goods姐

如果唔係成日去日本咬下貴黃牛仲抵過你入會

都唔算太貴

其實點解會平左嘅

呢場仙台嚟㗎
有啲飯係鳩抽左先再睇去唔去到

我求其搵睇下個價

1.個位遠會賣平啲
2.唔近東京 地區遠 去唔到咪平賣

入會費可以信用卡網上比

但注意，要有日本地址收卡同信，無卡/信係登入唔到fc網抽飛，你可以用代運運香港。同埋抽飛一定要在日本便利店比錢

唔想咁煩開個日本yahoo ac到時bid飛，代運番香港

再唔想煩又大把錢可以搵代bid.

入會最大用途都係生日會同bus tour

覺唔覺小野瑞步好似純純

如果淨係去下con 入會真係無乜用

你想要靚位都係yahoo bid穩陣 頭一二行都會有
但預左會貴

低配版

話説今日見到ayacho個leader氣場真係好正

睇片都已經好勁
唔係點做H!P leader

Oda 型到

以前靚好多架
依家算劣化咗

視線

遙有去睇

仲去左食飯

里山垃圾活動，上次我有去 ，好chur又商場化,水魚屠宰場,當地物產夠膽死賣能量飲品即食麵
當member搖錢樹

愛理
個畫質咩事

呢個係youtube直播的

唔係有得影相真係唔會去

個feel好似十幾年前咁

正到

比對鞋搞到g味濃

垃圾袋衫

梁川c位

得罪講句 企c但係風頭比其他人搶晒

咁多og得07仲keep到水準甚至仲勁左
首歌睇過幾個版本 得竹內叫見得人
Reirei同室田去到chorus完全唱唔黎

咁多個og好似得貓仲唱緊歌

汁汁好難唔俾嗰幾個搶風頭

未退落黎冇退步正常

始終太細個

4個鐘

07識唱歌 根本係天生
你聽番佢出道曲就會明

我由9期入開始睇

係 仲要係冇訓練過都有咁既水平
我覺得佢最屈機係把聲一路都仲keep得好好 好識用聲養聲

山茶二期真係

小田無雙

仲好睇過MM

召喚小田嗰陣個鏡頭唔知飛左去邊

小田真係好正

一路係好 但開始老點都會差 點都要練下 佢冇退咪不停唱

都話鄉女先係二團架啦

稻場做mc

果汁個mv咁韓風

幫唔落

好似Twice

唔明公司諗緊咩

可以話死宗都有可能會skip左佢算 韓風

呢首歌本身都唔好聽

睇左幾秒就飛左

但係植村個look好正

韓狗特色淨J女囉

符合晒佢韓風mv

好失望

諗起淳君為對K-pop 玩創新

邊本雜誌

ふく姫様

唔知

好期待春水首畢業歌

ca唔carry 到

畢業歌又唔代表係佢唱嘅 比個c位佢算

一定要唱得好聽先俾唱架咩

アンジュルム和田彩花、グループ＆ハロプロ卒業を発表 スマイレージから残る最後の1期生

屌牙
後日見到佢唔知講咩好

d人走得咁密

和田今年都24歲
無人可以留得超過25歲

都差唔多啦 如果唔係點解無啦啦出左家族副隊
帶天使黎場香港or台灣啦

最後一年有海外live 算完夢la

跟住就到春菜同由加

25歳deadline
要走始終都要走

終於呢三個都卒業了

畢業歌都唔一定C啦

由s/mileage既低潮到而家angerme
辛苦佢啦

天使版道重

原來小春都鐘意one ok rock

請珍惜由加

今年有得去好去

諗住之後每個月都去見下

新參係咪應該入fc!!!!

如果唔係成日去日本
唔係要參加fc event
我覺得唔駛入fc都得

點解咁講

MM20週年我覺得可以多啲宣傳啊⋯⋯

好正
upf今次真係幾用力

傳聞話以前紅嗰陣營運耍大牌 搞到同電視台交惡

仲有電通封殺論

h！p 出名糞營運 沒有下限 你永遠估佢唔到

其實個死局都無得搞
不過拍mv都咁慳真係

呢樣又真係

最慘係完全唔尊重member同飯 淨係識厄錢

就係知道喺得度嘅都係死忠，點搞都冇問題

睇人講h!p好高人工是咪真

尋晚去電影節睇套戲有蒼井優份
唔知佢而家咩心情

網上面睇到 17年 個時年收
矢島 2300万
愛理 2800万
岡井 1600万
中島 1550万
萩原 1520万
嗣永 2000万

譜久村 1400万
生田 1120万
飯窪 1030万
石田 1380万
佐藤 1300万
工藤 1000万
小田 1200万
12期 580万
13期 300万

和田 1700万
２期 750万
345期 450万

ＪＪ 600万

カンガルこぶつば一律400万

do 咁少

唔知計左周邊d野未

鄉女得咁少

平時活動都停 咁正常少啦

貓同麻唱k

我係拍果個

走啦你 貓自拍緊

咁樣hard sell goods

件tee真心靚

首歌係咪為為賣野作

天使開asia tour 有香港 台灣 韓國

如果佢台灣先之後香港 我可以睇晒

正 我最想見船木結

唔通我第一場演唱會要獻比天使

Live嘅大器晚成真係不得了
一生人點都要睇一次

獻身啦
唔睇浪費哂

アンジュルムアジアツアー決定！
6/29韓国
6/30香港
7/1台湾

屌星期六黎既

我握手嗰陣仲叫小結俾心機 快啲嚟香港
點知轉個頭就宣佈嚟香港

香港酒店太貴所以唔留香港

我都想握
唔知今次有冇擊掌會或者握手會

香港有機會有 台灣睇死冇

可以摸船木隻手

天使抽完了
依家可以申請MM

2次去到聽日

我都無fc😑

我依家得番m-line 有fc

好嬲 我要去香港場定台灣場好 佢順序轉一轉可以睇晒 如果香港場貴便放下生寫 橫掂冇人要

有得黎已經偷笑啦 仲要嬲

呢個地獄日程想做死我小結咩

Ufp已經收到天使想開海外公演既決心
咁咪開盡佢囉

應該行街時間都冇

直頭訓都無得訓啦

【 香港公演 】

■日時
・6/30(土) 香港MUSIC ZONE@EMAX (香港)
・開場/(未定) 開演/19:00

■会場：MUSIC ZONE@EMAX

■チケットLINK
・CITYLINE ※5月中旬より販売開始

無計了 本來見fd夾到時間想推佢去⋯⋯

而家咁排我兩頭唔到岸

一於兩場都唔好去

如果去唔到真係唔去 我要執好個宿舍佢煩到仆街 香港一間又提早買vip飛唔知會唔會又唔係開賣果時以經冇晒

Btw 有冇人會送花牌？

正常黎講唔係會有人整應援page集資搞

上年MM呢？

要invite?

唔洗好似 你試吓入

香港個場係咪好細下

Live house size

望落個台都好細
企4,5個已經好迫

指定動作九展music zone

努力拉fd去睇先

個場超細 又要人迫好攰

女仔係後面唔夠高真係慘過屎 如果冇坐位得站立位

好彩我身高都唔算太矮
但前面d男人高到
我要狂跳

買到前面咪唔洗 我應該台灣場算 到時台灣場生寫換香港場生寫 有冇人換

愛理唱左好多buono!歌

春菜換麻醬

講緊天使果套 台灣果場我都係得一套唔會拆 最多提供比各位欣賞

點買到啊 我都想買到啊

屌好撚貴機票 點解要29號先完考試 近7月貴到仆街

我唔信天使似mm咁癲 機會應該都有架 唔好玩果d要入數提早買果d濕鳩野咪得

連續4年都有團黎
決定參戰香港場了
希望買到飛

話說香港賣生寫唔限購的
前面好多人一個買幾套
日本飯一個買幾套返去

台灣果面夠話限 點知咪可以買多套 頂佢fake晒

個次香港場見到一埋日本飯買左勁多
個陣幾驚買唔到

無反應

等下 有周亭係到

周庭邊得閒理

周庭bb好耐以前已經係h!p飯

我買唔到前排就真係唔洗睇

係咪冇化眼妝
了

知醬喊完嚟

母女

丼

頂你母女

想問下早安有冇電子飛賣
掃QR code 入場個D

今晚舞美 千聖 豬脷 春菜 去左睇千聖

冇眼線冇眼影冇mascara冇畫眉
底妝都冇咩點化，個黑圈
不過知本身皮膚超好

睇完con 傻傻地

6月中好似夾到時間睇ファラオの墓
不過衝大阪好貴

想去就去 錢無左可以再搵 有d野過左就無得睇

據我所知沒有 只有部份fc限定係用email確認

咩組合

呢隻野好似上國料

多比.jpg

アンジュルム @angerme_upfront

【アジアツアー決定！】
何と！フランス公演に続きアンジュルムのアジアツアーが決定しました！！
6/29(金) Rolling Hall [韓国]
6/30(土) MUSIC ZONE@EMAX
[香港]
7/1(日) Ximentin Westar [台湾]
の３カ国で行います！

@shepherd_dong
4月9日
その他
言葉を注意してください！台湾は我がの中国の一つのパットであるので、そして香港も中国の一つのパットです！いつまでも、どこまでも、それはきっとです！この二つの地方は国でありませんよ！今から、そんなことを間違いないでくださいね！

又碎一地了

挺起胸膛衝過去 笑到我

d大陸仔柒到

認真講到咁 比d骨氣唔好黎

我到時會賣飛俾佢地架喇

做咩天使搞舊歌翻唱2018版

莉佳子肥左咁多

[新參考古日記]

呢班人真係有病

H!P d人變肥真係見慣不怪
你睇吓加賀都變肥咗la

伙食太好

禾係羽朱

心口位置肯定好逼

張相都好逼la

岩岩去咗2手店
春菜上年春con抽選先賣108円
唔怪得個個抽到好似死老豆咁

又唔見我咁易中 係咁牧野 而家係屋企頂住晒 屌

牧野要1080

麻醬2160

美希靚左

因為瘦左？

梗係啦 羽朱咁肥

開左眼?

我覺得係化妝技術up+瘦左

risa>會長

有riho 即係

畫得好靚

very nice

有料
Btw Angerme 唔夠分

Member色斜條

好好聽

最近好似肥咗

本身太瘦肥番啲仲好

啱吖，發育時期

一齊去Disney

唔係好鐘意麻醬哩家個蔭

佢地有幾難先可以一齊齊人去

如果琴日去迪士尼就正啦
見到邀請OG 去

愛ちゃん果日有去

かっさ永遠都咁有喜感

好似唔見麻醬

天使一用返twitter就日日係度炸notif

あやちょ完全係親目線

又係Q版？

彩姐

出木杉

就1001要開新post了

你美化咗咁多 完全認唔到

OK我努力

一樣樣

彩姐好鍾意愛理架

如果愛理同多次家入、百田合唱就正